# better <sup>read-the-code</sup> · provide example w/ source · rel \[ ord <sup>base</sup> \]

#!/Rollout _« shebang desp. hashbang_  
http://rollparc.com/Kontakt  

**550** Cs f&uuml;hr punkt Hundert F&uuml;nf \
**520** Te vohr logarithmus naturalis W&auml;rtige Veranda \
_interpretiert je nach Kontext und einer sinnigen Erkl&auml;rung suchend_ \
_nun wiederhole man den Vorgang mit **Platzhalter anderer fremder Art**, ob das so gemeint war l&auml;&szlig;t sich so hindern_ \
_Pflichtenheft und Lastenheft sollten ein Wasserzeichen MUSTER tragen, selbst als Sprachregelung eher nicht einladend_ \
_Glossar und Referenzen sind hier unumg&auml;lich_ \
_Fe erf&uuml;llt 10<sub>dez</sub>_ -- No es un sueño de Resines **xx** Verne \
_Mn erf&uuml;llt 4<sub>dez</sub>_ -- 100% **referes** 95 \
95 **is three** by **reference** \
94 ID _Tout_ und _Sie_ in Bayern _Du_ ausgesprochen


[ :arrow_up_small: home/hu/html.html ](http://www.rollator-parcours.com/home/hu/html.html)  
<a target="_blank" href="https://gitlab.com/help/user/markdown.md">:arrow_up_small: <b><i>.md</i></b> CommonMark specification &brvbar; gitlab</a>  
<a target="_blank" href="https://github.com/mermaidjs/mermaid-gitbook/blob/master/content/flowchart.md">:arrow_up_small: <b><i>\`\`\`mermaid</i></b> Flowchart syntax &brvbar; github</a>

:eject:  
:arrow_up_small: :link: LⁱⁿK ∷ _« leave profile ↷ outra (regular link)_  
:arrow_right_hook: :left_right_arrow: LⁱNK ∷ _« leave this ↷ intra ℆_  
:leftwards_arrow_with_hook: :arrow_up_down: LiNK ∷ _« stay onna page ↷ anchory ℅_  

```
:arrow_up_small: :link:
:arrow_right_hook: :left_right_arrow:
:leftwards_arrow_with_hook: :arrow_up_down:
```

¬ -eq negizer · not · anti · w/o _« -eq floss equals elevated <sup>foss</sup>_  

[∵]( ink:mouse over ) _« needle on the record_ <sup>\[∵\]( ink:mouse over )</sup> _high<sup>-lighter</sup>_  
∴ _« …resolves!_


```
io: yyyymmdd´basis´--00000000-(SUBJECT).txt
in: yyyymmdd´basis´--yyyymmdd´distinct´-(addressor)--yMsg-(subject)--MintWebmail/
ou: yyyymmdd´basis´--yyyymmdd´distinct´-(addressor)--MsgYn-(subject)--MintWebmail/

(…)-(…)--yyyymmdd-yTaxYn-(…)--Scan.pdf
(…)--(…)-yyyymmdd-Ask-(…)--Mint.pdf

Msg     …, E-Mail, Instant, Browser

…yMsgy…  « agreement from
…YMsgY…  « contract with

Tax     3te, Weiterleitung, via mich  « results most likely in …yTaxY…
Ask     Wurfblatt, Kunst, Kurioses
Bid     Urkunde, Zertifikat, Scheine

--Mint  …, Screenshot, Print-to-file
--Scan  Kopierer
--Foto  Kamera

--FaxO i. Sende…
--FaxQ i. …Bestätigung
--FaxOK m. Sendebestätigung
--FaxKo m. Fehlübertragung
```


☏ ☎	Schauen, besprechen‥ ñ ˽  
:soccer: :football: :rugby_football: Sports Kick-Off Start Spacer  
:dancer: :man_dancing:  
:chains: :keyboard: divider regular header footer  
:pregnant_woman: Embarrassed Prägend Idee Lock-In :golfer: please continue here…

↹ ⛳⛟⛴✈👣🚗🚙🛣🛤


# Sonderzeichen

←↑→↓↔↕↨  
○●◘◙  
˽°¹²³ªº  
↓ₐₑₕᵢₖₗₘₙₒₚᵣₛₜᵤᵥₓ  
↑ᵃᵇᶜᵈᵉᶠᵍʰʲᵏˡᵐᵑᵒᵖᶢʳˢᵗᵘᵛʷʸᶻ  
①②③④⑤⑥⑦⑧⑨⑩⑪⑫⑬⑭⑮⑯⑰⑱⑲⑳⓫⓬⓭⓮⓯⓰⓱⓲⓳⓴⓪⓿  


¦	☛	ℹ	↯	⛓	⛳	⛱

↤	↦	↹	⇔	⇒	⇗	⇑

←	↔	→	↘	↗	↲	↵

…	‥	—	–    ⋮

∴	∵	∶	∷

▲	△	▴	▵    ▶    ▷

▼	▽	▾	▿    ◀    ◁

⛛    ⛰    ⚺   	⚻

⟲	⟳	↶	↷	∿	ᵔ	ᵕ    ⌒

ₕ	¼	½	¾	⁄	÷	×

¡	¿	‼	⁉

℀	℁	℅	℆

☎	☏	✆	✉	✍	✎

℠	℡	™	℻   

⌗	⌘	⌚	⌛	⌨

⚖	‰	‱	ℼ	ℿ	ⅈ	ⅉ

ₔ	ₕ	ₖ	ₗ	ₘ	ₙ	ₚ	ₛ	ₜ	₝	₞	₟

ᴬ	ᴮ	ᴯ	ᴰ	ᴱ	ᴲ	ᴳ	ᴴ	ᴵ	ᴶ	ᴷ	ᴸ	ᴹ	ᴺ	ᴻ	ᴼ	ᴽ


```
·0  ₀   ⁰   ¹   ²   ³   ¼
·1  ₁   ⁱ   ᴬ   ᴹ   ₐ   ₘ
·2  ₂   ⁲   ᴮ   ᴺ       ₙ
·3  ₃   ⁳   ᴼ           ₒ
·4  ₄   ⁴   ᴰ   ᴾ       ₚ
·5  ₅   ⁵   ᴱ       ₑ
·6  ₆   ⁶       ᴿ       ᵣ
·7  ₇   ⁷   ᴳ           ₛ
·8  ₈   ⁸   ᴴ   ᵀ   ₕ   ₜ
·9  ₉   ⁹   ᴵ   ᵁ   ᵢ   ᵤ
10  ₊   ⁺   ᴶ           ᵥ
11  ₋   ⁻   ᴷ   ᵂ   ₖ
12  ₌   ⁼   ᴸ       ₗ   ₓ
13  ₍   ⁽
14  ₎   ⁾
15  ₏   ⁿ
16  
```


---
### AutoCorre ^ction :{+substitent+}: :information_source:

|popuent |:{+substituent+}: |
| :--: | :--- |
|:phone: |`:phone:` |
|:phone2: |`:phone2:` |
|:telephone: |`:telephone:` |
|:telephone2: |`:telephone2:` |
|:fax: |`:fax:` |
| :printer: | `:printer:` |
|:footprints: |footprints |
|:chains: |chains |


---
# Backround

### Dose Adapter DE>AR

|D ^P |I ^O |M ^L |
| :--: | :--: | :--: |
|ISOTOP | |RADICAL |
| |ₛDelta | |
|ORDNUNG | |BASIS |

inherit \<DE\>[AR] « optional cycles to arDE

|Entity |Scope |
|--- |-- |
|arDE |ORDNUNG |
|DEar |BASIS |
|ᴬᴿDE |ISOTOP |
|DEᴬᴿ |RADICAL |


### IfThisThanThat (ITTT)

ITTT  
T ^-1 TT  
▽  
∵  
|∴| scoop schöpfen
